其實點解戰敗國必定成為左膠國?

係唔係戰敗左之後已經做成心理陰影?

日本都左膠？係左膠嘅話移民政策就唔會咁緊啦

所有流左民族尊嚴血液既人都死晒

依家唔合係西方國家多lefty 咩

一戰德國輸左之後變左終極右

手殘
依家唔係西方國家多lefties 咩

德國係精神上比人閹割左

因為美帝